[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3843）

不嬲睇好愛記

拜仁角大

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

Pgon???????

笑左 原來買撚錯ng

對唔住各位

Slow

係我on9

愛2:0 13c

買錯左拜仁10.5s

輕鬆又一關

樓主快到想奶你春袋

不嬲睇好你

lm

意甲入波未

10點英超好難賭

愛全格!!!!!!!!!!

阿特!!!!!

李城？

屌那星半都收唔番

阿特蘭大 阿特蘭大 阿特蘭大 阿特蘭大 阿特蘭大 阿特蘭大 阿特蘭大 阿特蘭大 阿特蘭大

拉齊奧

乜撚嘢Pgone

反雀注

屌你老母愛狗

想要雀

阿特🥰🥰🥰

Lazio 0:1

韋狗 入波唔再補時

咪傻 雀輸硬

輸撚死你

西咸goaaaaaaaaaaaaaaaaal 死唔去

雀 ＝ 琉球 626

真

拉素又出黎害人

賤種

拉素反cup

你愛隊

李城轉左盤 頂

拉素刷角先

拜仁果場買咩好

角大

幾時都話要買阿特

Ching ho ball

愛記全格爽死

大岩蛇10連勝之第二炮

松本山雅受平半 中半

柏林聯平手

雲達不來梅 雙方都有入球

對家了

報左警 自己小心D

拉素追和算啦屌

13.5都死 屌

14.5s 輕鬆 siu4

睇好2:3

垃圾車定卡數

Lm

Chel

屌你老母，啱啱爆12.5就完

阿特蘭大!!!!!!!!!!!

阿得

0:2 收下把口啦屌

我反雀第一人

阿特易大

半大！

阿特！

牙特

拜咁好死開對家兩球兩球半高水比你買
肯定半場穿盤

阿特蘭大

想要熱狗 洗唔洗驗腦

邊個傻閪買拉素

感情注 雲達

今日平半下盤一定要skip

真心?

不如直接派俾我

FNC食屎狗死全家

臭格1-0

Bayern???

驗啫啦
隊友老婆都唔放過
熱狗仲賤過獌

@晏乜9

秒GOAL

勒哈廢爾快撚D追和

拜仁搞笑？比人秒入

奧1:0
lazio 0:2

拜仁上盤笑能死

輸左了

拜好彩skp

狼堡受讓1球？cls?

奧格斯堡 fg !!!!!!!!!!!

27秒就入左

1-0

好彩買RB

一早話咗by淫對家派錢

拜狗

奧格斯堡 fg !!!!!!!!!!!
費雷堡 fg jumpeddddddddddddd

luis murial 頂zapata 叫緊hat trick

柏林goalll

快到 水手都4分鐘

Cos 德甲

當大岩燈

柏撚

臭格即場w仲有8倍 快入

拜cup撚硬 收下息先

反，cup1.2倍

拜狗大角了

點解贏錢咁撚易

不嬲睇好拜仁對家

屌 我30mins前 buy左啦 我理撚得佢咩

穿左

人類總是犯著同樣的錯誤

阿特goallll
Goallllll-2goal

拉嫂 私家雞嚟嘅啫

拜

拜11111

法乙0-2

拜狗角大搶到咖格

唔係咁撚易都仲有人輸錢啊

平注追拜仁no goal到完場 應該有正數

狼狗對返d下游隊係咪會A閪

allin 我愛team 普雷斯頓 1239$

話撚咗
拜仁鍾意撚狗

熱狗伏盤

拜仁11.5
陣間秒反cup停角

入手未

Btw岩岩球探彈入波果陣
馬會仲未封拜仁果場個賽前投注

Jump!

廢雷堡

禾堡秒角
角細已死 屌你老味

臭格禁屌緊

羅連

今場劇本係拜仁俾人4 5 6

入球大細 星期六 1 神戶勝利船 (主) 對 FC東京 (客)
細 [3.5 球] @ 2.43 $4620

角球大細 星期六 14 中岸水手 (主) 對 紐卡素噴射機 (客)
細 [12.5 個] @ 1.89 $6400

有無巴打派 輸左1皮野了今日

羊夠收手了

羅連串阿特 小gel

拜仁角大all in

反摩勁中

臭格唔差架

Waaa 同哂路

雲達不萊梅 !!!!!!!!!!!!1

無錢鳥

今晚仲有我城

易到。。。雲達 雙方都有入球 上！

拜仁7:2

無錢咪借囉 唔借點賭點贏錢

城串雀了

今晚德甲好鬼

Asw lee city

拜仁成隊德國國腳 國際賽期完 聯賽抖下好正常組

費賴堡

我條3串4fg 仲有緬恩斯fg
想全中呀ok???????????????????????????????

已破產

角球啊

雲達愛隊

德甲半大真係易到
易到我一場都冇買

佢連中

2222

唔想學薯條

阿特蘭大真係冇corner 我錯了.....

12.5 冇了

3x1 jump
Eve x lazio x bayern

Bayern 2222222

薯條反緊底 好榜樣黎

本身想等11.5足水

03

-1/-1.5

0-3 ah duck

0-3

Half win算

拉素果種廢
好彩戒緊賭

勒哈玩野？

拜仁落後根本冇得等 班人長傳落底準到傻

拉素

-1入左手

廢堡想點

拉素笑死

你唔係有嬴?

拜仁cup 派10個1000

拉素咩料 仲要讓平半
諗左好耐點解會咁開
btw 阿特撚大正氣

1

柏林聯

角球大細 星期六 1 神戶勝利船 (主) 對 FC東京 (客)
細 [10.5 個] @ 1.27 $1300

$1,300.00 $1,651.00

算係既

Me

主場嘛

我
唔派我會追擊你

哈化買唔切 又贏

我城好穩

我

屌 rb都爆角 唔撚識賭 on9

主場不敗咁濟點會平半
對面仲要無黑鬼

哈化快手比球

加油

Fnc-7.5派5000

拜仁開得盤唔方好嘢

點解熱狗讓咁淺

難d

拜狗24，德甲瑋哥比人屌打到

深啦

因為垃圾

分分鐘輸埋

阿特仲話難大 大咗啦 角大呢？

1.5b ok?

有無迪布尼

搵你做咩

連輸6場盤

要左李城串搬茅
單頭埋李城

佢愛隊係李城

LM

廢堡入返粒未先

係墨城

英超好撚難睇...
有冇大蛇心水

買你隻爛雀la

郭富城

奧格斯堡 1-1 拜仁慕尼黑

一尻買就勁中

英超d 角難到
d隊勁鐘意10角完

拜仁 Goal

半場3-1啦

德甲 五場半大 啦

我以為曼城

拉素冇角 中伏

屌你老母臭閪
洗唔洗咁撚串

i

狼堡2yc

對唔住語氣重左少少

李城變返-1

有10.5

下次買多啲先派 自己仲未回翻今日輸嗰啲

死鏝狗上次主場輸波水精宮

Bayern 333333

33333333

拉素cup鳩佢呀

放棄ed

熱狗羊得一球confirmed

拜仁Cup未

拜仁刷刷

收到風成班鏝狗好嬲

法乙1:2

追得和都好啦 仲望cup

唔知我車點輸......

而家賭到輸一球已經唔想睇
你輸3粒仲有心情嗌cup

4仁

你個名好肉酸

呢個陣

1-2

報真

意甲11.5大開到派200onlun9 2c一入停到

卡山

諗住報拜狗古蛇有水嗎 聽聞贏唔少

10:00有一場超極宇宙黑洞重心
有人想知再講

想g

小gel一下

你買咗先好講

華西受讓半一
唔中問我攞返

哈化5射0中

拜仁有角未

RB點撚樣啊

6sor玩角未

Gel頭狗

我了十三

李城定金絲雀好

富咸
車
李斯特城
普雷斯頓

甘屍雀100%@晏乜9重心

費堡

肉酸唔使開飯咩

拜角呢

rb入未呀屌

想當年呢隊拉素補時幾分鐘追3粒都試過

佢好似般矛...

我愛隊又出嚟呃錢

Gel左幾注疤狗角細 爽到

Rb又出黎呃錢

柏林聯2:0

雲達777777

Berlin 2-0

弗賴屎今日搞咩.

Lazio bayern so cold mama

炸? 對家入ok?

雲達gel 英超角點睇

屌你老味聯賽唔會再買愛隊牙積屎，國際賽先正氣

我到咗ifc

拜買左11.5s

一齊支持PSV

李城1000%波
維猜在天保佑

狼伏盤

買下體同買多狗呀摩納哥呀一樣

Rb梨想典牙

邊場角大穩

我城快

拜仁刷下ok?

中伏！

atv 2.05 or 般茅 1.82

意甲試下11完

拜狗半場贏比唔比啊，可唔可以啊

睇viu

rb求其搵隊入啦屌

今晚等食熱狗

我城廢撚到仲未入

拜仁準備9.5

係囉

拜狗入波未

我城

拜半場贏凍過水

屌你老母比人秒入

0-1般尼

Viutv有得睇李城

係

屌你老母

yc

你老母比狗屌

些1-0 1.5b -1

李城d波靚到

黑碧係唔係踢波咖?踢2分鐘就傷

Atv 222222

me

羅渣士

Heroic -4.5

係你逼我

熱狗

熱狗又輸 刷角啦

熱狗笑話

熱刺

話撚左熱狗

熱狗又要降班

熱同獌一齊落英冠？

lazio 6.5
atv 2.05
般茅 1.82

dllm 記錯咗時間冇買到 屈福特

廢堡

熱狗-3/-3.5

車仔角細有壓力

你踢兩分鐘就走左啦

有6.5買咩

屈狗都有波入

好彩skip熱狗

Rb求走盤

角細冇壓力呀嘛

打3中堅，但3個都發緊夢

2019
仲買熱狗

狼狗角大驗腦邊條隊快

屌你老母拜狗半場比多粒來啦

照買屈福特w 仲有咁高水

拜狗冇角

熱狗一球盤黎

7.5

鏝8:0屈狗 熱狗又贏鏝狗

中柱

睇黎拜唔會贏到 NG 仲高水過win

邊隊

已jump

狼狗又踢到贏廿粒 賭閪咩

拜狗又柒

Atm 222222
Atv 333333

RB告急 紅牛主場要人

足水上船先

柒頭熱降班啦

聽晚到你地 仲好意思笑人

rb入啦屌你

DLLM熱9

拜狗半客咁都開唔出，痴撚線架

垃圾熱降班啦

1.36你都買cls???

屈狗都贏到你熱狗

撚知佢打假波

拜仁自己刷得1角？

點解唔買1.5b？

勁中

所以viu咪唔播熱狗囉

拜又玩贏波輸全格

聽日我曼不敗

Rb贏波我直播屌紅牛

車仔今場有沒留力?

唔好咁搶口聽晚你愛隊就俾人屠

修咸頓清落底全部向前清 角大叫條撚

德甲得一場半大...

今日頭十分入波既
好多結果都開唔到半大

下體會我都買角細 多多腦唔夠驗

你炒撚到水晶宮先講啦

英冠英甲禁撚多場00

我話撚知佢

Atv atm 444444

我城針得

屌你老母rb

屈福特+1 gel撚頭個頭飛晒天

角呀車仔

未來熱降班啦

rb角細刷到爆 拜仁角大冰20分鐘

買果隊又拎戰神卡 dklm

買熱狗又閪

英超又唔入波

yes

我鐘意Gel到阿洛舒華新力加咁

想諗個隊反底就閪

英超即場有咩部署

屎城

Rb贏波扮紅牛叫

今日d波細到...

拉素入一球啦

狼堡半+0.5中

李城同車仔想入2.5B

睇嚟今日全部都係強隊輸盤

杜塞半0全3 OK?

拜仁11.5s8.5b

伯輕鬆6c 3格寶高之力

李斯特城為紀念已故班主維猜逝世一週年，將於十月底開放維猜紀念花園，預期李斯特城今仗會上下一心，於主場獲取一場勝利，向這位已故班主致敬。今仗一於照撐李斯特城憑此辣盤，在主場重響勝鼓，博一球盤的讓球主勝。

白禮goalll

今日嬴到錢果班可以叫賭神

等春袋蛇出來打救好過

屌你老母拜狗

白goalll

拜狗12 拉素11c la

拜狗仆得街

紅牛 烈焰 極待撫慰

伯7c 李城4c

拜想3c冰到完場?

普雷C頓

意假3c笑死人

弗賴屎快d入粒... 走盤都好

熱刺又輸

車仔主勝allin

仲要唔出son

車0c 好波

李城大波已死

熱都好正路

李城針

李斯特城 0-1 般尼

針

李城peter堡侯城唔入就快撚D比人入

場場半細

下盤日

話咗0-1

李城臨尾個下退盤

下盤day

般尼GOALLLLL

明日奈

英超下盤日

找卡數ng

狼隊角呢？

些仔-1呀

痴鳩線李城又針埋 買乜輸乜

狼1:0

拉素goal

狼隊嗰場乜事

1:3

英超30分鐘0角都俾我買到 戒英超了

今晚輸死人...
李城+熱狗+拜仁..

狼炸

今晚仲有車仔+曼城

拉素 2-3 阿特蘭大

拉素nba

2:3

準備入角大

拉素nba 2:3

拉素2:3

冇外買唔到

屌拉素咪撚再入

打錯姐 13

刷角未

阿特告急

重有隊車仔比你買

拜狗車狗一買冰到依家

拉素刷角

李城是咪針等

黎多個兩分球

入錢啦

你老母打錯，波都開埋

一開波就俾個波人又入 阿特笑撚死

唔啦
我一買就會車領先停角

23真

拉素cup 10 1 200

拉素要角

拉素試下比個真希望黎

意假又黎
33 入左

好

123

有

拉素準備cup

意假10.5b 派100

熱狗真係搞笑

所以拉素肯刷角未

李城賣分？

講完自己都想笑

強陣

半大未

英超有冇上盤

車仔

AV 10.5s 頭1 100

31分鐘 1角

聽晚

拉素cup 1 200

Come on 拉素 杯佢

意假

英超開季以黎都係下盤多

伯李城一齊7c我gelgelgel老閪都要gel

拉素 6.5b

狼狗又贏兩萬粒後場猜 領先埋真係不得了

兒子幫下熱狗賭仔啦

拜想點，開10.5大呀吊你

今季好沉

炸完對家入

冇咩點出

屌你老母新特蘭

有無角球心水

中岸水手定阿特蘭大黎

雷丁

美斯都夠唔到了

李城熱刺車仔入下波啦...

屌場場半細點賭

大力臣一定想走

ALLI跌WAT跌撚到現在唔識踢波咁

拉素我屌你老母角都冇

屌你老母般尼茅夫快入波

想知車幾時有第一角

對面俾人猜到傻 入西咩

半場2角都無屌佢老母閪

拉素有角未

2

白又rc

好想收錢 一注咁多呀 有冇大蛇水

拉素刷角好啦 咪撚入呀

車仔35分鐘0角...5.5就入

Rb禾吊梨想典牙

咁多紅牌

李城8角

atm 10

下體10

馬體會gooooal

Chelsea 3.5b點部署？

拉素444⁴4444

準備買角球

主場要贏啦

好似話可以問十三找返

廢堡試下入波

戒賭？

Rb隊垃圾

-7c

10.5點部署

熱切做乜封盤

車半場前比多角

等收錢

攻到點都好 最後都係龍門球 仆街死未

未完場

Jumped
Lazio 10.5 x bayern 10.5 x eve 10.5 JUMP!

亞大個龍門快過隻貓

車刷角未

車想點撚樣

Atv cup佢

444444

比多角

佢貼左成日啦

岩

哇，球證黑左屈12M

Bayern 2-1

岩先VAR check12碼

Lazio 44444
Bayern 44444

-14c

買左阿特依加震撚過貓王

vardy miss

般尼個場咩事狂刷角

熱狗反cup

主隊落後 不意外

預計李城果場有20c

弗賴屎入波呀屌你

屌佢老母asw 要左RB 李城 下體 比佢燈左2場

屌你拜仁下半場開波即入

靠兒子入黎

阿特可以入多粒?

熱刺落後都唔撚刷角

拉素 -33333333

可唔可以分9個比車

你老母閪英冠十鳩幾隻蛋
俾你老母賭啦

Chel 333333

狼仔

有無link

玩完 狼狗有排猜

車狗好似唔會點刷

拜5c

個球古天奴咁都射唔入

555555

今日角細日？？？

Atv cup有冇人

李城走地角大入唔入好

用阿朗素梗係無角

拜狗次次都下半場先刷屌你老母

好撚在炸左

rb識入了

Bayern 5555555 -6 fast la

仲要冇豬蛇
好難有角

車係咪開撚錯盤

痴撚線，古天奴三碼唔入

atv炸狼又炸 dllm

般尼踢得好過李城乜料

弗賴堡走到盤頭十抽一100

唔差左炸埋rb啦

拜6c

ok

1-1

Lee 1:1

李城11屌你

半主全針

英超var

21:00 84 勒哈費爾 2-2 羅連安特

Bayern 66666666

法穴俾人追兩球

66666666 -5

我城醒未

下個到意假

羅lin入多球我要全格

拉素請立即刷兩角

拜-5c

華dee好波

下場先

羅連安特

三隻啦

on999

3隻ok 4隻唔好

Fulham cup 5 1 100

atv又炸？

Skt

李城準備反cup

cup

費雷堡和波

即場有冇水

訓多陣先

阿特咁都唔入

7777777777777

准許

拜7c

收手啦拜狗 刷撚完未呀

未穿盤點收手啊

勒哈廢爾讓2追3

拉素隊臭西輸半都唔比

大岩蛇同一敏出黎救世人未

拜8.5b 10.5s

大力神比人帽完發脾氣唔踢波？

Bayern 7777777

狼隊成個場得一個波 抄低先

買初盤角大真係好撚低賤

春蛇呢 等緊你救

Ok

補5拉素3c是夢嗎？

拉素12m！

8888888888888888

拉素12m

拉素12M

8c 拜

12碼

拉12m

同意 我戒了

變角ok?

又逼害

屌你 假Ball

拜半場9.5b 勁撚高水 我10.5b得2倍屌

羅連安特絕殺未

頭先拜cup派1000 巴打上水未

SKT輸 RNG係咪出局?

假撚到

1場2個12碼
意假

33

第6球拉素最後幾多

最後fnc vs rng生死戰

假到

3:3

拉索追2粒把撚咩

好波

救到都入

李穿末

拉素3:3

次次都三比三
假到核爆

完啦好嘛

GOAL~~拉素NG cashed 大波CASHED

90倍反cup會唔會開得出
勁過ebar3:2

又係阿特

6.1倍

冇角都追到肯撚定假

拜9c?

999999999999

意甲假波

不如比多個12m拉素

阿特仲有半格怕咩

6個入波得4隻角

中咪得
我狼狗10.5 半場1角

半3/4真係永遠舒服過半7 8

拉素7.5s 可以gel得

比個12m阿特ok?

個龍門幾好戲

Bayern 9999999

拜-2c

費雷堡

舒服 大波

入波多過角

差d4:3

哈化柏林

賴堡唔買就贏 一買就輸 前世同依隊野有仇

羅連on9o

亞特蘭大又係抵死本來可以拉開比數，又硬係要玩嘢慢慢猜

仆街追和2串1收得嗰100都冇
賭閪咩

入就入 唔入就唔入
差d唔駛報

原來係你

gel呀特嗰d手足

蘇超半場場場一粒 輸撚死半大黨

好明顯...唔可以入

拜停c未

SKT專登做鳩RNG

我夠可以話拉素一開始守好d贏左啦

cup未

上次買佢輸科隆 下場佢又開不敗mode啦

Cup

Ok?

意假勁 主場追三粒 角都冇

完啦

輸3粒追到輸半算係咁 收貨啦

最尾主ng唔知幾倍呢

拉素輸半好過冇

好彩買左平手

拜仁又想刷到16角

拉素咁都追得返

你好彩

有冇傻仔都買左狼狗角大

意假明造和波

Bayern -2c fast

有冇水 等緊你打救

基本上座和望贏
係無啦啦上半輸三粒

你無睇2:3果陣亞大有球5打4 喺拉素禁區係咁左猜右猜就係唔肯射，拉素球員都失晒位

拜狗比多粒啦

岩岩個個都話叫拉素哂氣
正氣拉執番一半

拜仁比多2c黎

尼斯一次過兩個領紅

鳩拍排第一都受讓一球?
咩玩法

狼隊半1全11 ok？

李城係咪要補飛了

假設唔係假波
咁樣連失兩球應該會有啲慌 其實都合理

好似係

想試下報杜塞比數

和波最高幾倍

同路

佛佛堡追和吧！

狼個球證買重左客

30幾

個假設已經fail左

我切

禾斯夫堡 ng

狼堡 杜塞俾球黎

雲達刷角啦屌

雲達 雙方都有入球 GELLLLLLLL

雲達1:1

杜塞NBA未

卡山入啦吊

雲達不來梅比多粒嚟

車仔入唔入到波架

泡菜仔踢波又假 打機又假

拜仁2c 快撚d

拉素咁都追到...

亞大喺拉素禁區入面猜波會慌，根本就係玩嘢

狼堡俾球

Rb穿盤

雲達比球黎

拜仁正衰波

冰到完

1000000000000000000000000

死都唔比多球

史雲斯比球黎

-1c

有無人信門興

懷疑人生 成日都錯

-2/2.5

買左車應該點做

全哥你聽日有咩心水

賽前出咗

無咁快去馬

賣左佢

拜狗快比3角

搵地agent睇樓

真飛1折放

廢賴堡入未呀屌

買埋車保

拜人
RB
角

拜比3角

拜仁應該最多3-1 贏波輸盤

真係仆街來

杜塞45分鐘打多個都win唔到 咩料

拜差1c呀

拜連角

Rb穿盤我開Live屌紅牛

垃圾熱

拜12.5s

skton 撚9

拜-2

RB會唔會有多一粒？

RB入未

明顯9玩 比fnc攞分踢rng走

cg 拉埋rng落去唔該

RB走盤不如唔好踢

冰角冰到有啲寒

李城加油呀 華迪入多球啦

大陸佬 翻屋企啦

些仔

試下比人追和先囉

兩場頂緊

36蛇呢

連入三球點做到

47 49 50 個大波輕鬆到

拜連角先

岩岩望都仲係1:0

我重諗住下半場又要叫

哈化
米堡
Gel

痴撚線 完全單刀 橫傳

買半細練心臟真係好刺激

屌你，拜仁又三碼唔入

狼堡終於要輸

屌奶星拜仁冰到完場 屌

信念角

想太多

拜仁幾次三碼單刀唔入，係咪痴線架

5-0

弗賴堡入球未

廢堡入粒啦屌

Cg+9.5

狼隊第一球ok？

德甲狼cup鳩佢

弗賴堡和到頭十抽一200

拜比多角啦屌

比多幾角

米堡 哈化
Gel

Uzi 輸撚埋俾fnc plz

杜塞

拜仁半7全8 半9全10

屌你rb

春蛇

狼堡Goal

春袋Sir屈到

狼堡

收錢

冇角 賭閪咩

拜仁信念角

拜 角呢 屌

Rb抵啦 唔刷角

廢賴堡廢撚到

多謝

些狗
半場1:0
55' 5:0

德甲4串5叫糊 頂住呀屌你老

黑暗下盤日

真係痴線 廢堡真係垃圾黎

10c完撚狗

臭格ng

拜仁比多球我啦屌你老母

買咗咩

拜快刷2角 屌屌

Blacklist廢堡

拜仁做乜撚嘢射唔出

其實德甲係咩玩法
排第一第二都受讓一球

我屌你老母啊rb

狼堡Ng

里昂半大先

修咸頓

Gel gel gel 哈化 米堡

狼比人炸完2球 就比人入 on9

狼堡不敗都受讓1球

狼狗恥笑開始

賭閪咩死狼狗入波就炸比人入就真既

拜一角快

拜3角都比唔到？

鳩拍又係
雖然往積真係俾多仔食住

英超咁多下盤

狼隊識撚踢廢隊咩

拜贏3:1以後唔叫你拜狗

拜13c是夢嗎

一齊

不

般矛針 雷丁針

李城入番球 維拉比多一角啦

金絲果場明明對攻到仆街，但梗係入唔到

一球炸，我信會有架

廢堡買就輸

算啦

角呀屌你

拜仁撚到你on99

拜贏3:1 聽日遊行毒打死黑警

冰角到完場

柏林近況咁都開讓平半都估到伏

1001